點解當年Bjork嘅Dancer in the dark敗走荷里活？

連nomination都冇，當年呢套睇到我喊，好sad嘅一套音樂劇，如果以現在左膠嘅標準，盲人題材，女人題材，應該都有獎攞

因為當年Lars Von Trier 同佢合作經驗相當差,搞到佢唔想再拍戲

不過遲啲會復出拍Robert Eggers 新戲The Northmen

再講不嬲奧斯卡都唔係特別好藝術向，佢地都係傾向啲相對商業化嘅作品，你見Paul Thomas Anderson 到Phantom Thread 先有最佳導演提名就知有幾痴線。
不過佢都叫攞左個康城影后可能仲威啲

感覺上Robert Eggers個種舞台感好夾Bjork

LvT 啲作品對奧斯卡嚟講應該太大衝擊
同埋佢唔係敗走
佢係對荷里活冇興趣

佢首歌有提名 仲係紅地毯屙左粒蛋
做得好不嬲都唔包有獎 花樣年華張曼玉做得好過佢康城都係輸左

好期待

當年啲華語片勁撚到